英超集體迫害卡迪夫城？

兩隻手掂曬波都無12碼

Mike Dean

得罪咗足總？

黑得好
想走數吖嗱